香港國歌！推到上電台播！

真係聽到好感動！推到人人都識唱！每次球場都唱一次！電台日日播！

轉帖！

《願榮光歸香港》抗爭者進行曲
曲: thomas dgx yhl
詞: t, 眾連登仔
編: t, bp, clk
Vocal Editing: 621, cheater, eeeee, 青棍幫, 烏素晴
Mixing: Edwin@mita, Kazaf Lew
Mastering: Edwin@mita
mv製作: 文字藝術絲

琴譜&mp3下載&公開資料:

通用版歌詞:
A1
何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

A2
何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

通用版 B
在 晚星 墜落 徬徨 午夜
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
"捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也 永不滅"

A3
黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
我願 榮光 歸香港

簡要:
A1 土地上既人流淚 憤怒 為公義 拒絕再沉默
A2 面對熟悉既恐懼 為左自由光輝既家 大家選擇再不退縮
B 縱使黑暗既時刻會降臨 但香港人有既係勇氣同智慧 會撐得過
A3 光復香港 時代革命 民主自由永不朽

合唱:
littlewhite Phoebe So Edwin@mita Bp Tdgx Iris
Peanut_milk LYY Kenry Ant ChrisWong YimYim
Jimmy Laurie

This work is licensed under a Creative Commons Attribution-NonCommercial-ShareAlike 4.0 International License. 如有任何爭議，thomas dgx yhl保留最終決定權

榮光: 榮譽;光彩

唐 李白 《大獵賦》：“方將延榮光於后昆，軼玄風於邃古。”
宋 蘇軾 《哨遍·春詞》詞：“正溶溶養花天氣。一霎暖風迴芳草，榮光浮動，掩皺銀塘水。”
《初學記》卷六引《尚書中候》：“榮光出 河 ，休氣四塞。”《南齊書·陸澄傳》：“ 永明 中，天忽黃色照地，眾莫能解。 摛 （ 王摛 ）云是榮光。 世祖 大悅，用為 永陽郡 。”

VER B MV:

BY REDY A

如有任何聯絡 請在Google forms中留言:

Anthem:
Rousing, reverential, sometimes even revolutionary, an anthem is a song that represents the ideals of a group of people.

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

自推十次！

呢首歌滿滿的正能量！灰心失落既巴絲，不妨聽下！

自推十次！

呢首歌滿滿的正能量！灰心失落既巴絲，不妨聽下！
推到上電台播！

香港人欠了一首將大家連埋一齊既歌！就係呢首喇！香港國歌！！！推到上電台播！！！加油！！！明天9/8！邊行邊播邊唱！200萬人大合唱！

真係好好聽

香港人加油。